如果夢境發展到無晒真前排會點？

首先聲明不分化不割席，每個唔同職業既手足負責既都唔同，就好似一幅砌圖咁，無左一塊都唔得

但我夢到黑警最近越黎越用力，務求最快速拉走我地最前面既一塊砌圖，如果我地refill唔切，幅砌圖就唔再完整架啦

6月，7月，8月，9月，到今日10月，我地大家經歷左幾多黑暗，全世界都睇住，我真係求大家，要進化，要突破架啦

光復香港，時代革命